1000<$2000手機推介

1000<$2000有冇以下手機？

6xx cpu

>4000mah

不介意大陸機，只是港行貨便可

行貨個價究竟可以去到幾殘?! LeEco Le Max 2 自上年7月尾正式在港發佈後, 價錢一直調整, 它採用 5.7寸2K屏幕，配備驍龍820四核處理器，6GB RAM + 64GB ROM，搭載2300萬像主鏡頭及800萬像自拍鏡頭，電池容量為3100mAh。 雖然有著旗艦手機既規格, 但機價就一直跌不停, 上市時淨機價為 $3499, 不過隨後幾個月多次減價, 而今日定價再創新低, 衛訊最新報價為 $1999, 以呢個價錢入手驍龍820 +6GB RAM 手機仲要係行貨, 其實真係算抵玩。

nokia 6

多謝樓上巴打，希望過4000MAH電